唇亡齒寒 區議員集體拍片呼籲台灣人投票

暉暉

樓主是gay佬

咁又點
好心你啦成個韓粉咁

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

會唔會有反效果啊

我唔係亂噏
習敗北一書作者去台灣觀戰
都話形勢不妙
喺台北三重下町
蔡英文冇人氣，啲人dislike佢同性婚姻同liberal政策

Push

香港台灣 一齊抵抗共慘黨

形勢唔係必勝

幫手推比台灣人睇，年輕人要投票呀

已分享

鼓勵投票，不支持特定政黨與個人，沒問題

不要拍，免成將來dq證據

你唔好上連登 免成將來拒絕你番大灣區證據

投宋主席都得